商台 人民大到中 黃永 真係藍到黑

講嘢完全冇point
為支持政府而支持政府
其他主持人淨係識「係，係，係」

講乜？

條友一個人佔據晒所有說話時間
有佢講冇其他人講

藍永

藍永係咪叫緊人驗武肺

一路聽一路屌鳩何柏良

屌你老母係咪叻撚過專家呀

日日都林太前林太後

佢最中意屌蔡堅

政府快啲開個位俾佢啦 狗官多一個唔多
好過條友係度浪費大氣電波

藍左好耐啦
喺開電視個節目同成班藍絲圍爐
懶係眾人皆醉佢獨醒咁

商台同開電視續牌條件黎

有光明頂

都要出返啲垃圾節目嚟續牌

果兩條應聲蟲都好難頂 成日刷藍永鞋

條藍永成日以為自己好醒 好心喇

無可否認佢幫政府spin嘅技巧同功力都係強。從佢講嘢嘅內容，可以聽到政府政策嘅用意方向係想做啲乜，佢根本就係政府嘅傳聲筒。
如果你本身係有立場咁聽佢講嘢，你係會聽到好嬲。咁聽佢講嘢未當係聽吓藍營嗰邊點出招。

藍永真係大仆街

就係唔想比官佢做
先比佢入主商台

黃永提倡既「解困新聞學」，原來即係做政府傳聲筒

你第一日聽人民大道中？
6:30就轉去903或者港台啦

個兩隻狗黎

咪唔好聽

鹵莽不明廢言

黃永真係撚樣黎
冇聽人民大道
但一到星期六日 早上時間
聽到佢同may姐兩條撚樣真係火都黎尻埋
都唔知佢地兩條廢老係咪成日私下做愛

不嬲都係。淨係識鬧。

呢條友正仆街 冚家鏟！

可能商台專登放個咁既人, 幫助續牌用

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

原來唔係得我咁諗
太好了

食屎狗黎

咁啱睇過有卿姐果集
好似果幾個主持都藍到發黑

希望出年1月20日，商台可以重播今日藍永係節目講嘅嘢，loop 24小時

今日講乜？

講侵侵制裁14人無聊，on9呢個名單只係佢仲有6星期任期前發晦氣，又或者係佢揸住呢小小權力仲可以做到嘅嘢
但Trump係死蠢，因為佢制裁呢14人只係比彈藥拜登去同習大大談判
中國而家係好強勢（唔記得佢話強國定強勢）
美國嘅制裁根本人哋（強國)唔會驚呀

真係藍絲打飛機打到出晒面

佢隔離嗰啲主持人(Nichole) 根本就Hea鳩佢

真係極度懷疑成個商台都唔鍾意佢

仲有條撚樣日日都係度暗串陶傑
開咪講自己同事咁仆街？

藍永真係扮到眾人皆醉我獨醒，成日就會話：如果係我呢
我心諗，好撚彩唔係咋
而家班保皇都搞到屎咁

佢又想好似19咁，搵條女做下把但又唔識role
不過我好少聽，咁啱今日WFH 早咗返屋企聽到我老母播收音機

男人老狗，搵條女做下把真係識唔識寫個醜字

條友又嚟料

講逃犯條例

痴撚線

係因為國安法呀

希望有人追擊佢

佢話台灣政府個段好激動

我老母就係因為成日聽，本身都紅，而家仲要藍

陳同佳就連機場都未去過
如果佢有心喺counter前面買機票，
唔通真係唔俾佢走咩

好心佢唔好再賴人哋有冇簽證啦
你連試都未試過

一係就還原基本步，如果係因為台灣問題，咁你2019年又死推逃犯條例講到無呢條條例陳同佳就去唔到台灣咁